今時今日葉劉有咩感覺？

十幾年前你叫我上
叫我推 我做
幾辛苦 幾多阻礙都硬推23條
好喇 衰咗喇！
一衰就連個局長位都冇鳩埋
仲要扮去美國潛幾年水諗住再翻身
點知賣咩橋都冇人buy
算！諗住選特首
輸埋俾林奠妹妹
而家日撚日好似個怨婦咁做咩都冇人理
又冇得翻身
就係因為當日夾硬幫你推銷個23條
呀屌你而家同我講咩都唔駛攪
開個人大就做到

今時今日
葉劉會點諗？

葉劉是蘑菇的